女人打波著紫色bra代表乜？

代表我好勁
代你老母

好想射爆佢

你都係想我地咁講啫

投你老母

叫renee個啲都幾正

投攬？